一夜之間收到1800多個簽名的請願書也試圖阻止對她的驅逐。一名被冰上拘留的婦女說，她的輸卵管未經她同意就被摘除了
Samya Stumo的父親Michael Stumo說：“根據這份報告，聯邦航空局應該立即停止737 Max的重新認證過程。”。《財富》雜誌稱，波音飛機墜毀是多重錯誤的“可怕的頂點”
如果法院做出對保險公司不利的判決，他們可能會被迫重新審查持有業務中斷和其他保單的公司提交的數千份索賠，這些保單提供了防止意外中斷運營的保護。有干擾保險嗎？這些公司發現，在《財富》雜誌（2020年9月12日）發佈的新冠病毒時代，它毫無用處
全球範圍內的封鎖使國際旅行停止，並進一步削減了奢侈品的銷售。TikTok正在尋找避免出售《財富》的方法
這種盤旋通常被稱為“失速”，發生在颶風或多或少地停止時。緩慢蜿蜒的颶風通常更為危險，而且越來越常見。| Greta Moran | 2020年9月9日|科普
週一，德布拉西奧呼籲暫停抗議活動，直到兩名被殺軍官的葬禮結束。Trayvon Martin的家人拒絕“死去的警察”遊行者| Jacob Siegel | 2014年12月24日| DAILY BEAST
儘管如此，民主統治不僅未能阻止這一趨勢，而且似乎加速了這一趨勢。是時候讓杜魯門民主黨人迴歸了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸
隨著音樂視頻的盛行，我的黃金時代停止了。搖滾黃金時代專輯封面| Ted Gioia | 2014年12月5日| DAILY BEAST
由於國會的兩個分支現在都在共和黨的控制之下，我們也應該採取行動阻止這些權力爭奪。奧巴馬的伊斯蘭國戰爭是非法的|參議員蘭德·保羅| 2014年11月10日|每日野獸報
新詞的形成是一個自然的過程，任何憤怒都無法阻止。繼續，以介詞結尾：我們都可以接受的語法規則|尼克·羅密歐| 2014年11月3日|每日野獸
將軍命令停住腳步，命令士兵們吃喝以恢復體力。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
當他們經過路邊一處灌木叢茂密的地方時，他們接到了一個粗暴的命令，要他們停下來。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
在這裡，他們暫停了一段時間，開始向四面八方大力捕獵，瞄準每一種獵物。獵獅| R.M.巴蘭坦
從她勇敢的嘴脣裡發出的這樣一個承認警告弗蘭克，他必須叫停，不管失去時間。紅色的一年|路易斯·特蕾西
他們突然停了下來，一個蜷縮在一起的小人蹲在一條彎曲的欄杆旁，臉藏在胳膊裡。失落的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·D·沃德